創造一個最多負皮既po

請大家大大力留下一個負皮

想曲線求正皮？
我就係唔比

你盲㗎

收皮啦屌你老母

兩個post都人有錯手，體諒下唔好下下爆粗